愉景灣酒店好多popo去緊！

好多狗入緊愉景灣拉人。

班狗去咗愉景灣酒店度拉人

傳出去，愉景灣酒店有狗嚟緊，叫人走。

free hotel 係局黎

pish

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

free hotel？咩料？

推

push